[高登仔又發功] 「你個嘢壞咗呀」變真●有聲post，未夠2日就已經有4萬點擊率！

今時今日高登仲可以上報紙

2014年年底一次冬日美食節，一位熱衷玩遊戲夾龍蝦嘅女士，憑藉一句「你個嘢壞咗呀」紅遍網絡，網民淨係見到呢幾隻字，個腦都不自覺浮咗把聲出嚟。原本以為「龍蝦姐」從此絕跡江湖，誰不知舊年暑假嘅美食博覽，龍蝦姐忽然驚喜現身排足3日2夜通宵，再次出戰拋福袋大賽，又試捧走人哋18個鮑魚福袋。

為咗歌頌呢位識飲識食又識玩嘅老友記，高登仔發功重新填詞，將「你個嘢壞咗呀」呢句洗腦台詞，完美嵌入譚校長名曲「霧之戀」，配上《蘋果動新聞》當年直擊片段，成功令「龍蝦姐」同疑似譚校長合唱一曲，令個post變咗「真●有聲」，堪稱經典。有幾好笑？我唔直接答你，我用條片嚟答你，去片！

順帶一提，其實「龍蝦姐」王女士舊年喺美食博覽大方接受訪問，都提到自從2014年「霸氣外露」之後，每年冬夏兩季美食展都被網民取笑，好苦惱，排隊時仲聽到有人講佢，希望大家手下留情咁話。龍蝦姐放心啦，江山代有才人出，話唔定今年美食博覽就有人接班呢！

龍蝦姐出戰2014年冬日美食節「個嘢壞咗」實錄經典重溫：

龍蝦姐2017年美食博覽重出江湖拋福袋：

高登音樂台足本播放：

網民回應

winccc:
高登音樂真係成個forum嘅清泉

躺著也中槍!:
高登校長

特首曾蔭權:
龍蝦姐真係陰公

咖喱卷:
其實阿姐應該自豪

成件事好有回憶